維園花市賣花著到咁博乜

賣仔定賣花

頭香

樓主

個日去見佢唔到

粗二出水

想賣菊花俾佢

基佬花市搵食

好想屌

好在一早 follow 咗樓主，如果唔係又 miss post

仆街正撚到

我買花呀屌

好多GAY佬

全都要

Hi

有無菊花賣

hi

Hi 牙官珍妮報驚你媽 死淫閪

GAY

好正

很正

點忍

邊檔。。。想去

李xx

藍雞

賣花其次 等有錢婆買花買埋自己

磨牙

想奶

最尾個張 揸住個水樽係咪大陸支農夫山泉

淨係見到呢個

爆埋個名好似唔係咁好

大眼袋叔叔嚟咋

李生

好大波

上胸幾好睇

條褲太長啦

求ig

想問呢個幾錢

黑口罩，手足同路人

好肚腩好大下

大波到

Gay佬

手足

接唔接受「菊花」付款

操到咁fit,都係想比人望

著呢啲褲都冇野凸起

你肉看

屌你死基佬

菊花一次幾錢

細路想唔想努力

精神 精神

仲有無

好想啜

引gay出洞

阿姐你都啱

呢啲就高清

哇又大波又型, 迫人新年打J咩

天氣熱咪除衫囉點啊樓主唔抵得人大隻呀？

啲字細到以為係維多利亞公廁

樓主好人一生平安

你肉漢

熱門第一

More

有啲阿叔味

仔好食過蘿蔔糕

剝咗佢條棉褲仔la

有無落到墊

一定要fol 樓主

似係，乜香港有呢支水賣㗎咩

搵到IG啦

農夫山泉？

想屌

唔錯

Why are u gae

好想比佢抱起尼屌屌到我射

有冇咁撚柒多基佬

可能係絲

好大波呀

操得幾靚

So what

我想買花

係唔著

你射佢未射
或者佢射你未射

操到對波咁大

賣菊花

真係過晒火位，想出位

你呢d 異類就行埋一邊啦

This

search唔到ig

睇佢支水都知佢真係農夫嚟

李育翰

d人妻留低曬電話啦

咁近係咁影佢冇反應?

樓主啲post次次都上到熱門
連登真係好多gay佬

個小腿肉再瘦啲嘅話仲好J

出名了 李肉狗

唔好物化男性

李肉漢

呢個時候仲去花市

型囉，威囉，英雄主義，疊馬

拋個波出黎有咩居心

啲人一定幫襯佢買菊花

人地賣菊花嘛

想俾佢播種

賣花囉

哇搵到！
直嘅

佢後生應該好正 點解以前啲人咁大波

Ig冇肉嘅

你慾漢

嚇走下武肺

做乜影我

所以可以推算
香港都好多gay佬

好多gay 佬

囡呢
我要囡

賣身

唔似喎 呢個無美人尖

今次我唔buy 唔凍咩 好勉強 無端端花市除衫

正

同問

我知你搵到邊個
再俾心機搵下

柒少陣啦 第二條友嚟

基狗

搵到啦估唔到佢咁young以為係熟男

死GAY 佬

你慾看

跪求ig

第二張6 9唔係左邊個影咩？
好似唔短

我都搵到lu

遮完等於無遮

好正 真係好正

正撚到

條J 幾好肉地

好想奶

超羨慕佢身材

gay test pass

D女出哂水

又逼人打J

好想等佢收工
舔佢d龜頭污垢

點解仲係搵唔到佢Ig

身型勁似我

咁似好老咁嘅

樓上

著到咁搏咩

真係估唔到咁後生

佢咁講係咪即係唔係佢

大部份都男user留言

‘係’

真係 勁意外 年紀輕輕已經操到咁

who said i'm gae

應該係個名似俾人點錯相我估係另一個

肉汗

You are gae

係，打緊j

屌 有女既 不了

點睇得出

告9佢性騷擾

睇得多就會睇到

死臭鴨咁熱就除埋褲啦

以為入到嚟會中伏點知

好想瘋狂搓佢對胸

唔知佢1定0

你欲看
你肉漢
你肉看

幫佢買花送菊花一枚

呢張圖好正

沙發

大會供水

過左成晚都仲係熱門

食屎啦有女朋友

小二我要一碌

想飲佢口中嗰啖水搬完花就訓喺佢身上幫佢按摩

打緊j

我地連登仔無地自容

屌哂樓下班死gay佬

初三就要開年

10個月變化咁大 痴線

Twitter名？

博啲淫閪過去奶佢啲胸肌

狗？

你賣返比佢囉

想奶胸同咬LIN

直

直都同佢拗到變攣

等咗幾日連登終於有整合
全打包

不論攣直都可以在腦海中污辱佢、凌辱佢

菊花唔係花咩？

臭鴨

咁大隻但樣衰

肉漢

佢一星期操5日喎

波大遮三醜

想食，跪求ig

同性戀討論區

一千三百個正皮
真係基登

警 犬黎

去長洲睇下啦

人地aim 做消防員🙄

條友gay ge

慾火難救

講咗咁耐有IG未？

先生，啲菊花點賣

慾漢